［721 緊急］銅鑼灣好少人！

我哋再縮就咩都冇
出去！！！